Jessica Chastain擔任第54屆金馬獎頒獎嘉賓

金馬執委會今日公布本屆頒獎典禮又一位重量級頒獎嘉賓，演技深受好評的金球獎影后潔西卡雀絲坦Jessica Chastain。她將以金馬首席襄贊「伯爵大使」的身份來台出席金馬盛會，並擔任頒獎人。飾演各種角色都遊刃有餘，演技堪稱出神入化的潔西卡雀絲坦，被譽為美國近年最出色的演技派女星。

潔西卡雀絲坦Jessica Chastain曾以《00:30凌晨密令》、《姊妹》截然不同的戲路，分別提名奧斯卡最女主角和女配角，並以《00:30凌晨密令》獲得金球獎最佳戲劇類女主角獎。主演的《永生樹》、《因為愛情》、《星際效應》、《絕地救援》、《攻敵必救》也都廣受好評，最新作品《決勝女王》也被看好有望角逐奧斯卡影后，今年還獲邀擔任坎城影展評審。這次是潔西卡雀絲坦首度造訪台灣，並以金馬首席襄贊「伯爵大使」的身份出席金馬獎，讓典禮星光更加璀璨。

佢既miss sloan係香港真係好underrated
明明係上佳之作 佢一人carry套戲到完場 純文戲但零悶場

佢d戲路堅正
連black mirror都拍埋

Black mirror個個唔係佢

red hair全部都係同一個人黎

喂屌bryce黎架wor

呢套野 我睇果陣係咁pause
D英文同劇情要多D時間消化

呢套同Robert Downey 套辯父律師一樣

嚴重underrated

兩部戲都係機關槍式對白戲

murph